[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1541)

無人開？

慢撚到

Slow

1001然後唔開

快燃到您

屌

28歲中咗唔開

搶完唔開

Too slow

Super fucking slow

我計到咁準都係1000

抵佢28歲破產

騙笑撚死

dllm

Slow你老母

slow

屌*

橫濱。松鼠。水戶

垃圾收爺啦

Slow到

差我兩舊開po費 直接還俾日清就ok

想要埋千葉 松鼠 橫濱3串1

你差我500...

平時我幫你 宜家係咪絕交？

5點點買

知錯了

咁多，收順d啦

橫濱

上！！！！

玩命開會睇波

拿子終於戒過關

25仔all black

高蛇出水未

FC 9.5S上船

拿子做咩del左唔中就退出句野

On9直接一齊屌波啦 唔洗賭呀
人工邊夠我玩呀 馬會唔洗幫補下呀

你個名

Mo 25 真係知錯了

樓主對5住

邊個又偷偷負皮

咁都要問

出黎！

我

12m

今日避甲府算

大家和好ok?

朕

=1200cm

.

十幾個負皮 cls

自己公司
坐係前面睇
人工雞到

幫我含先

衰野

我要手機不停震

同騎師都係一樣咁垃圾

禾

水戶WIN 4倍落到3.75

Jer死佢

BEE盤

長追寶利負評
必勝

好想買

希望一陣震過震蛋

喂

點解連我呢個半潛水用戶都要負皮

爛啦

山口 松屎 甲府 大球大船

乜都未買想要水

拿子，琴晚條gel飛呢

覺得町田都可以試下

Oh my jer

全部同路 齊羊

數還數路還路。。。

係度

召喚Dodo

町田 甲府

講個笑話，基爾

日本好難諗

跟冰蛇

條廢柴驚輸錢囉

我睇中冷野

駁唔到...

跟

9買

高蛇千葉要細

來吧

冷野

我睇怕拎野

好耐冇上水 馬季開鑼見

李生好多負皮

町田不了

乜冷野

dodo出水未啊

啲人痴撚左線

高蛇

日假心靈盤
町田、千葉、黃蜂

唔買細波

我開咗分身負評你

岐阜 不死鳥 綠茵
明知山有虎

我睇中最冷個場大波半大5/6/7

全部小注

買咩野好呀 想贏呀

你都唔少

其實波post有10個都係我啲分身

到底你係邊個
個名做咩有我手足係到

又撚雀

好耐無要

不死

串左4場大波波 同要左雷法盤 有冇同路

求起g

高蛇567都半大？

日假鳩篤等對答案

橫賓 松鼠 千葉 入球大3串1 正唔正氣

京都不死鳥 半大全大 總入球567
全部小注

專注玩今晚

町田可以小注試下

真係吾好同人講想贏錢就要俾負皮李生

吾你老母

橫bin

連登大船點買 追唔切po

fc橫濱first goal

高蛇視不死鳥6後衛如虛無

GUN

橫B千葉德島3串1

支持

奪命3x1
FC橫濱
福岡黃蜂
松本山雅

山口 甲府 松屎大球 宇宙無敵大船

心靈投注 甲府盤 松本盤 水戶盤

不死鳥567未

祝第一關破燈

最後要左町田2.5b

有無bee同山口盤同路

bgor 甲府盤1k

今晚先跟高蛇

甲府,山形,松本第一球

町田2.5b

bee

又到日乙時間

全部大波波

町田半細全細

甲府+松本

希望今日全下盤

凖備9.5B

全部串晒甲府,好撚淆

日假超重心
松屎大波

橫濱 松本 黃鋒

全部同我開半大

半大針

針仲未入波

全部大

開球！

下盤日

町田2.5b jump

信
念

日乙半大8X1 來吧

絕地8串1 上一次8串1中1

松鼠

All nba!!!

甲府半大全大
唔入比人入

東京綠茵

高sir,fs巴有無水

對左第一場

即場點買好

不死鳥表演3分鐘兩球未

雀半大全大5678910

準備開工

響啦喂

吊靜到

針 唔記得買5點堆波

不死鳥唔洗入
比對家入得咖喇

甲府1-0

c

屌半大已死 死撚哂

心靈町田bee援交妹

0:1 黃蜂！

千葉
雀
東京

Bee

BEE GOAL!!!!!

甲府0:1

屌你甲府

beeeeeeeee bbb

2分鐘入

BEE半場開曬半大全大OK?

Bee1-0

甲府半大全大屈到

Bgor 定律 對家fg

又比bgor燈死 大家睇路！

快 差兩粒

甲府秒goal 半大沒有了

甲府半大g 持

Bee 1-0

多謝bgor我愛bgor

Bee cash

b gor 靈氣真係好屈機

bee 10

甲府
松屎

甲府又要cup

鳩b買咩

秒

甲府半全大

甲府町田半大

睇下6點前bee點 補下飛

笑左 咁樣1:0
燈到

一千上盤甲府

甲府要半大了

無狗會精選點補

好彩對左

唔比！！！！

半場兩場半大全大

甲府繼續大波清泉

松屎入三球 甲府入兩球 上

半大

不死鳥未開波 ？

11

CLS

1:1

甲府半大

1:1 ！

輕鬆半大

派錢派到

甲府cls

甲府半大巴打

快到你

5分鐘

All nba

半大十分鐘都唔洗

屌 諗左好耐先飛走甲府半大

甲府半大 5分鐘已中

又半大 無買

半大先過一開
松本上呀

勁快半大

咁快收錢

甲府精神 大波到暈

甲府 1-1

邊個話甲府半大唔到

痴線 半大 又一次話咁易

五分鐘半大 無買

大波甲

幾倍

sor lor

冇買半大 買咗全大 唔夠信念

松本千葉nba

甲府大波波

甲府風林 半大全大 我阿婆都識買啦屌

全大努力

3

甲府日乙唯一正氣球隊

不死鳥nba

玉巴婆婆好波！

呢句真 日假清泉

唔得閒無買到 屌

松鼠大

橫濱半大 學下甲府啦

3.12

串左千葉半大

7分鐘1:1

東京 松鼠 加油 入多幾球

呢頭㩒完果頭收錢 好爽

千葉 松鼠半大快

1:0

1:1完半場 ！

不死鳥10

不死鳥反底

次次唔敢買佢就開比你睇

京都

撚鳥goallllll

反底啦

痴線半大穩到

不死鳥

7分鐘1:1
90分鐘？：？

山神快cup

不死了GOAL

不死鳥 繼續

差千葉半大

你呀婆同我講當年佢上樓係靠甲府半大全大

儲左一排氣

邊撚個話咩6個後衛乜乜柒柒？

雀比多球

屌你不死鳥呢轉反底

BEE入多粒!!!!!!!!!!!!!!!!!

千葉松本互射啦

唔sick波

15分鐘內我要見到2.5B開埋

半2全2

不死鳥！！！！！！！！！！！！

不死鳥 爭氣呀

不死鳥1-0 我skip左

松本特約 鳩猜小勝

6後衛=大波

甲府真係正氣到

不死鳥炒佢567！！！！！！！！！！！！！！

山神反Cup ok?

cfu講完bee秒goal即刻比人入番粒

請手足多多GCHI甲府風林

千葉入未

甲府半大串左松鼠半大 想4

即場大家買咩

不死鳥 贏返次主場啦

世界變不死鳥都反底

批准

甲府半大6分鐘cash 痴線

越多後衛越易入

對唔住甲府...
係我信念唔夠

橫濱半大

bin 0c

屌你買左不死鳥對家先同我反底？

千葉半大易死

3x1大波

甲府
山口
松鼠

加油

甲府半大10次有9次cashed

千葉快手入兩球

一早話咗不死了反底

毒撚輝

千葉快半大全大

即場角點睇

全主啦

松鼠快入

叫咗好多場

如果bee領先2球以上咪補山口對家

不死鳥你隊仆街等死啦 一陣比人cup 我就笑鳩呢到買不死鳥既傻閪

千葉盤危鳥 次次數據控球都贏晒 今場渣到咁

唔通真係長追甲府可上樓 ？

甲府

松本山雅真係日乙aik
又撚鳩賭仔了

入波啦松本

半2全2！！！！

POLO今日係咪無追不死鳥反底

不死雀！！！

東京綠茵同不死鳥要一齊贏啊！！！

上個禮拜買左甲府 上左樓...跳

東京fg cashed 馬會唔開盤正仆街

松屎又要叫反cup

東京

東京1:0！

想買3串4 松鼠半大 甲府半大 不死烏半大

想

上個禮拜馬會精選 點同

今日整係買大波

千葉-3
雀-6
東京-2

東京
甲府

想?

3x1大波

甲府
山口
松鼠

女人巴根!

cup llm 今日係不死了反底日

買左2串3 松鼠 甲府半大
廢事再買

全部開大

町田半大阿

有無機會全大

度定下埸啦各位

係甲府快定千葉慢？

眾動物 入波呀nba

我想發達

東京綠茵半大 x 京都不死鳥半大

松鼠 針了

松本場全細 100%

千葉

只可兩埸！！！！

10幾分鍾。就要叫松鼠反cup

千葉半大到我落街裸跑啦

千葉半大未

miss左甲府半大 派錢波

松鼠上呀 輸多兩球

買左甲府x 町田半大 入波未呀

可以買定山口2.5b

快啲除衫

8.5b上呀

得一射

半場全大埋ok?

松鼠 橫濱 上佢老母

收到

長追甲府半大點都有賺 請手足多多gchi甲府風林

東京買左人之後好撚勁
唔似人妻隊垃圾咁

千葉嗰場我以為佢未波

屌 唔記得買甲府呀仆街
唯有一陣買黑社會算

睇左10分鐘

叮田同bin都係中場爭搶為主

救左2,3次角咁

不死鳥半場7球

但串咗其他

gchr

多謝你句連輸4口

雀仔買左半和

針了！！！

單頭都3倍 點解唔買多注單頭

如果佢真係咁燈
你三場總入球3串起佢呀嘛

同路 町田半大阿屌你老母

信念！！！

上返緊佢 叫啦

因為信念不足 淨係敢串

甲府半2全2
我食屎

千葉 山雅 快d入波啦

買咗
希望3場都係開3球
我驚松本2.5B都開唔到
不過松本單頭就無所謂

不死鳥1:0

你 D mega 公仔呢？

千葉入得了

Ok

叮田個場有1角 等佢上翻10.5就入s

千葉快手

町田半大

信念

今日動物主題

56k都冇咁慢喎ching

山神垃圾到 専輸俾榜尾

一講完就落到7.5

甲府長追單頭半大唔串過關必正數

東京綠因 -3 ！！

我唔想報到完場都0c

橫bin

以前D人如何賭球？？

千葉半大全大未

千葉 松本快撚d半大

1c

慢慢會爆角

橫濱入未呀 屌你老母

10.5s, okay?

甲府 不死鳥 揸緊信念一腳轟落去啦

10個大家開心

松本唔會好似三箭果場咁呀

唔比！！

等時間完哂場，打俾馬會有錄音報告賽果好似係

2c爆角正氣

佢成日斷1 一陣上面2場有場開3.5b就夠膽買

劇本要啟動喇

1/10

又冇 data
真係 9估

半2全5 殺死賭仔 唔該

全世界追和！

頭先又話買細
喊乜鳩

半大阿屌你老母町田橫濱

Freestyle蛇呢？

屌 polo買佐 姐係東京斷得

松本快大

震啦 屌你老母

甲府全大只需

開到2.5就得

町田 橫檳快d 入
山神唔該追和

買佐 3.5

町田快快手入2球比錢我贏啦

千葉 松本 出絕招喇

靜晒

斷第一條

笑什麼
我好慘的

應該係

9.5S力頂

不死鳥半和ok?

其實山神我唔介意你入架 當練下進攻囉
人地六後

東京單刀踢空氣

快撚d入波 東京

入波啦千葉松本

你老闆我死啦

半大全大567

千葉松本係咪要比人屌先識入波啊

町田禁住屌

山神 不死雀 是但入多粒 開埋半大先

東京都！

甲府又會唔會半2全2撚鳩我地D賭仔

3/10力頂

3c

屌 快d 半大呀身葉

8.5b

4c

町田-6c, 繼續屌

入佢啦松本千葉

停一停角先好冇

唔入比人入

4/10再頂

miss左8.5

入唔到角大

再見鳥

全部半大

又針左

千葉半大啦

做咩同自己個名打對台

有出咩

半4全4

東京比多粒

悶波 球探壞了

郁哥哈馬 上呀 屌你老母

高sir 又要落場主持大局喇

11.5

不死雀守死佢了
沒半大了

佐膠

東京千葉可否入！

針 原來係甲府半大

11.5s
東京

完全後悔買松本

咪撚刷啦屌

高蛇準備打電話

因為正常叫係冇的

松本真係垃圾

松鼠半大慘死

12m劇本

不死鳥半大針

東京快入

開大啦松本

支持！！！

橫濱比人屌打

9.5b補11.5s是否不智

終於停c

山神肯入未

有了 就快

唉町田係精選 點解會買半大

快架喇

買左橫濱 睇黎都凶多吉少

同我立刻nba 千葉

千葉點會開唔到半大架! 我借左兩個月糧呀!

我都飛咗 但買咗全大

bee 2:1

1-2

beee

町田

BEE GOAL!!!!

千葉NBA ok？

黃蜂好波

甲府全大cashed

cls

半大全大埋

哭

全大搞掂埋

甲府一場等於其他場入球加埋

半大全大30分鐘內cashed CLS

2.5大

松本比2粒黎啦

bee 全大開埋

6點有冇人買

山形飛機

甲府呢班熱血波黎 想示範下咩叫反杯比大家睇

6場開哂大

甲府痴撚線

好彩無買2.5細

針

東京松鼠全大差你

甲府大球 易撚到

町田廢撚到 唔入俾人入啦

山神唔入比人入啦

快上！！

松鼠快

甲府呢球無計 BEE射得超靚

3x1

甲府。已大
松鼠。
山口。

山神追和

同路 支持

4/10不要再刷

東京 入完一球唔識入

5c

東京半大

只欠東京 千葉半大

5C

德島平半

町丁開受讓 到底係撚尻賭仔定送錢 7點就知

松本好似好鍾意逼害半大

5/10 入咗9.5S
完

即場客隊好刷得

東京松鼠妹波了
不死鳥就死守

不死鳥中柱

東京半大全大咩都大

半場有7C就入細

屌你老母 掛住屌半大
町田已經5C 咪撚刷呀

買甲府盤既一定唔識賭
呢隊西波淨係可以買大波對家

6點兩場主點睇

5/10請不要再再刷

山神追和一世球迷

屌
橫濱0.5/1半大、千葉半大、東京半大
三場加埋得一球

千葉松本入呀

山神Cup

nba 未松本

千葉大波波呢???

下半場批准

町田唔撚識入波？

東京入波未呀屌

松鼠識入波未,仲差我2粒

町田fg!

對面係AIK松本

仲等緊第一粒
信念唔夠無買甲府半大

屌你東京入波啦

入完一球就唔撚入波

千葉憑咩開2.5b超低水

橫濱 主能夠

屌你老味橫濱

邊有可能半場8/10

Bee同我贏撚咗佢

之前十場開一場細波
好似係

我串左甲府同千葉半大

松本爽手

睇盤平半高水變低水 係唔會開和咁解
但佢歐指和反而降水
擺明撚賭仔 但唔知佢係亞盤fake緊你 定係歐盤fake緊你 無得估

唔止半大 防守太勁要佢炒人先開到大

甲府大家剩係記得人地半場炒人4:0
佢閪嘅次數仲多
買佢都傻了

千葉、東京單頭全大都有啲驚

批准 是但一邊入左毛啦

有無人知東京踢落去場面點

千葉冇半大半場都比一粒先啦

淡定

戒左賭，今場甲府先黎半大全大
上場買左 輸撚晒

甲府只支持半大全大 成日開出

松本町田plz

比丁田入啦,咪刷角

東京爽手入多球好冇
黃蜂東京串半大

無人叻到買甲府盤
除鳥B GOR

上場對松本嘛無計啦
仲要係馬會精選

橫濱垃圾到

山神 不死鳥 入多粒

想哭

半大只需...
信念

千葉NBA！
綠茵町田比一球！

妹
勁耐無射過波

支持！

BEE大波冇得輸

靜到

Fs巴有無岀心水

松本千葉入未

響未

死L左去啦

橫濱夠膽就入波

有多一射了

橫bin 町田冰角！！

比丁田入啦

日假睇唔透
買左十萬町田fg
直覺only

不死鳥 山形nba

球探係咪又壞左 死人大陸狗野真係信唔過

千葉中楣 再中柱

有上水？改左名？

我要入波

得一場半大 屌

GUN

屌東京係唔係咁都半大唔到呀

山神cup plz

5/10不要再刷

山神追和先

千 12M

町田goal!

町田禁屌到成個主場咁..

FC橫濱 0-1 町田澤維亞

町 1:0

6點想要FC愛媛

町田ng 細注買完就入

町田fg中！

千葉１２Ｍ

屌你橫濱

町田1:0

我了

十萬易賺到

屌 買唔切

0-1田

町田 0.5/1等到啦

好波丁田 入完咪再刷角

姐係一個人黑起上黎...
有錢都無得拎

派得

咁都中

又全對家

直覺贏十萬， cls

一講完就入

全下盤

千葉1-0

千葉1:0

千1-0 !

Lm

町田盤跳錯船
好彩即場中番ng

Fs巴真係好堅 但我又未跟到就入左

整多粒plz

5分鐘 千葉 松本

松本你隊垃圾幾時死全隊

千葉 橫濱快上

千葉比個半大嚟

千葉快手屌多粒

又輸4舊

松本半場比多粒得唔得

我都跟唔到未反應得切就入

全部同我開個半大出黎 屌你老味

千葉半大到我自爆死啦

迫害半大？場場得一粒

快手仲有5分鐘
全部半大

東京繼續妹

松本 半大plz

松本半場追和

屌 ... 松本

松鼠唔入比人入啦

千葉京都半大please

松鼠半場整多粒。

橫濱反Cup是夢嗎

屌你老母個閪
呢兩場嗌左我三四十分鐘

千葉東京比多球

冇理由得一場半大掛

Fs神仲有無直覺心水

山神加油 快追和再cup

原來千葉咁撚勁

橫濱跟本無入波能力

nice

松本 松鼠

松本作客廢開

lm

東京fg派左想買町田就入了

東京6C

町田屌你個閪

松本半場入番粒追和啦

3場串埋半大都 1粒既話
真係針

松本唔入比人入啦屌
垃圾到 我寧願輸盤

町田半細全細
千葉半大啊

千葉松鼠快入

不死鳥 反底就反勁啲 屌多粒啦

千葉半大

我好撚黑！

千葉東京快半大 屌你

東京入波

Allblack!我屌你

有五分鐘嘅時間比千葉開NBA

同求。。。

屌你老母兩場都差一粒

東京同千葉半大未

我愛町田

松本山神齊cup我食屎

fc 好狗

5場半大派100都得啊

屌你老母 4場都1球

町田 easy money

中呀師兄

比三分鐘時間佢地NBA

6c

松本快cup

千1-1

休息下再跑過

屌又送角

千葉黎多粒啦

千葉1:1

GOAL!!!!! 千葉半大

千葉奇蹟半大

千葉1-1 半大cashed

千葉半大！！差東京 屌你老母

松本半大

有諗過呢條飛
飛咗松本過唔到山神

fs仲有冇直覺水

大奇蹟日啊

Why me

係咪有人要自爆

1-1

劍二十巴打.....

松本一世fans

一轉10.5就c

千葉松本半大呀

東京有冇奇蹟

千葉半大只需5分鐘

你老尾 話撚左千葉半大。邊撚個唔撚信我

好似有人要自爆死

仆街！！！！ 要自爆死
屌 唔想死呀

你過哂啲黑氣比我

差你呀 東京松鼠

cls 千葉 半大只需兩分鐘

千葉咁遲入都半大
山神屌你老母

差場山口全大有冇機

唔中你咪又係縮埋一邊 講經咩

千葉半大5分鐘搞掂

派錢可擋災 lm

松本個7號勁呀屌你

姓賴？

g持

邊撚左千葉半大

叫爆松鼠半大

半6全9一定會

屌你老母斷一場

巴打應該起碼買左50 萬半大

東京松鼠夠薑你開埋半大

光頭仔好波

跟住到山口半大

松鼠幾時入

東京學下人地啦屌你

橫半大啦

松鼠on99 入波啦

高蛇再敗一仗

黑撚到癲

我唔求串曬5關
我但求回到本就得

邊個輸左唔縮理一邊

山神半和plz

屌又斷一 on99東京松鼠

劍二十巴

咁講咩唔撚信姐 100%咩

2:0

東京半大！屌你老母

屌松鼠廢到

我愛東京！

差松屎大波

20 東京

!!

派我

奇蹟半大日 東京

東京我愛你

goalllllllllll

半大日

cls 奇蹟

開到橫bin 松本 甲府
頭3抽1派100

奇蹟

我愛東京熱

咦半蹟半大屌你！！

下場媛交妹半大

5場3半大

Goal!!!!! 3場半大 中!
差一陣德島 水戶

入多粒東京松鼠

屌那星 不死鳥 山神 兩隊食屎 隊隊都有兩粒 係得你地咁屎

屌你老母而家打nba呀

我愛大波波

東京奇蹟半大！

東京-1

有無巴重注千葉全大

睇完今日 下次識買了 山形山神廢到

救我一命....

東京綠茵好波！

屌火雞入波好定屌山神廢到一燈唔入好
半和

東京全大打氣區

屌 不死鳥正仆街

屌你老母平時買角大就冇c
試下買角細就10分鐘5個

東京竟然半大!!!!

哇我屌咁都有得補時半大奇蹟 諗住放棄 等6點山口

劍二十巴

嘩 松鼠都半大埋

奇蹟半大既點解唔係不死雀

甲府 松鼠半大

同路

好慘

屌你又話補3分鐘,依家4分半鐘都黎

有冇人要町田ng?

差橫未半大

媛交同路上船

話左東京勁撚到

Bet365 補 1分鐘

唔慘了 中一場已經滿足

播首東京熱先屌
絕殺 半大
有今生 無來世呀屌

完半場啦撚樣

橫濱追和反cup

Cashed

收返本再黎過

屌你 町田 補一分鐘補咁撚耐

今日派錢日？？？

京都

兩球中柱

師兄算黑

千葉 甲府 綠茵 半大gel

甲府可唔可以反CUP 買咗

東京入多球 完夢 山口一陣入三粒

山神功夫足球
京都瘋狂中柱

甲府買大波好啦

我都睇中 受平半好抵買

橫濱求你反cup la

有無大蛇1800水
依家先得閒睇po

跟左劍二十巴打張半大飛

屌。橫濱已死

有冇人多謝我壯烈自爆

差山雅

針剩五十半大三串一又救我一命

兩隊都係一撚樣 廢JJ

jump. 2場都比人入左先

Gel晒

仲見到你嘅

大船最終會點

水戶受讓是咪派錢

貼飛 進度唔錯

仲有5分鐘

我唔係算黑
我真係好撚黑！！

單頭山口大波算

有無橫濱苦主

你到

信念 山口組 會半大